毒撚真係唔岩交友app

現實無咩朋友 試下玩

第一次玩 老實d 用左自己幾張大頭相 無p

Match 完唔知同女講咩 講野又悶
好驚第時出到黎比人覺得矮 又唔敢first 人
無自信

毒撚玩到無方向[url]

主要玩omi tender

你咁冇誠意同人打招呼 俾著我都唔應你啦
應該要唱番首歌俾女仔聽嘛 連登歌神

專登po啲女上黎？

屌你老母出面打曬仗仲掛住交配

我估應該即刻unfd

搵戰友

連登歌神話過自己政治冷淡 心入面只有唱好歌

咁都記得 我抽離左唱歌啦

why 你唔係好熱愛唱歌cover咩

一班平行時空 可悲

係女都唔撚要你呢啲垃圾啦

交你老母西友咩死毒撚 手足係出面打生打死你就玩tinder 我屌你老母臭閪呀

玩乜9交友app啊仲
出面風頭火勢

tinder十個有九個都sell野

呢啲時候仲掛住媾女 抵你食唔到

每個人今晚係出面做品煙師，你就係到問人點玩交配apps

係咩 冇遇過

交友app係比靚仔食女

有10個like 你都算係咁

可能係機械人黎

有冇成功傾到好耐架？

有 都係得過傾字 主要唔識搵話題

咁等佢地主動搵話題唔得咩
佢都肯同你傾呀咁

on9